(曾志偉幫手) 唐詩詠洪永城被傳已「復合」兩個月

自HK01

【棟仁的時光】 唐詩詠洪永城秘密復合兩個月？曾志偉幫手復合
撰文：關穎賢
2018-04-17 14:14
最後更新日期：2018-04-17 14:57

被譽為「不能錯過的女友」嘅唐詩詠同洪永城於去年5月和平分手，唔少網民都好想佢地復合！而頭兩人就被影到撐檯腳，但因為被傳媒撞破而即閃，之後復合嘅消息就不斷流出。詩詠於年頭頒獎典禮上奪得視后時，都有大方感謝洪永城喺網上鼓勵自己，再之後被問到同洪永城有冇機會復合，詩詠就表示隨緣，亦曾講過：「到時先知道有冇可能。」今日就有指唐詩詠被爆同洪永城秘密復合兩個月，更由曾志偉出手撮合兩人！唔知道係咪真架呢？

報導就話詩詠同洪永城一齊做gym調情，但睇返詩詠Instagram只係見到佢自己一個健身，同埋已經係3月嘅事，同時又唔見洪永城有post做gym嘅相，咁究竟佢地係咪一齊去做gym呢？

有新劇又要做新聞

合佢老母咩 又炒新聞
死煩閪

無人想知隻雞做乜呀

放過洪永城啦

Super鬼得閒撮合啲奀星咩

打和

繼續同吹波波練MMA啦好嗎

唐嬸又拎洪仔做宣傳

不少網民表示 關我撚事咩

而兩位當事人表示 關你地撚事咩

支持吹波波

唔想知

西班牙老公VS唐嬸 邊個煩D

以為唐姨攞完視后就收皮唔再炒作
依家趕住上岸搵人埋單

呢兩年一定係後者

雞鴨

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！ [/quote]